[罷藍店] 想問吉野家嗰種 紅辣椒片何處有售？

佢個種紅辣椒碎好正

請問邊間舖頭有零售嘅嘢

越接近越好

入去拎唔洗錢

咪5香粉囉

完全不同

佢嗰啲辣椒片係純辣椒

吉野家

有啲超市有

日式超市有
AEON見過

LIKE THIS?

好多印尼用品/泰國食品店都有賣
多數有散裝賣

一定係入去拎, 仲要拎所有可以拎既野, 但一定唔可以幫襯, 拎盡佢, 拎窮佢

行入去拎味得
使撚買咩？

唔只果隻辣椒粒，七味粉同豉油都係行入去拎佢三四包就啱唔撚使幫襯佢都得

呢度爆我唔驚佢玩孤寒唔比免費拎
我拎既數量已經夠我用3-4年
薑喺佢未出獅子狗事件前已經拎撚咗一年量（果陣佢PR其實好撚黃）
不過而家過哂期掉鳩哂

搵多啲先